{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47316&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천해녀펜션"
    },
    "text": "海女出身のオーナーさんの情を感じることができる宿です。大川海水浴場が目の前にあり、水遊びに便利です。清潔で居心地の良い客室でゆったりと休むことができます。大川海水浴場は徒歩2分、マッド広場は車で2分、自動車劇場も車で2分の距離に位置しています。入室は4:00以降、退室は2:00です。客室はすべて禁煙です。 人数超過の場合は入室ができず、訪問者は許可されません。 客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。 ペットは入室できず、保護者同伴なしで未成年者も利用できません。 客室画像は実際と異なる場合があります。利用施設の紛失や破損は利用者の責任であり、火災危険物質(火薬、爆竹など)は使用できません。 ごみは指定された場所に分けて捨ててください。上記の情報はペンション内の事情により変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金は変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "大川海水浴場が目の前にあり、マッド広場や自動車劇場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時以降、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でないと宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "宿泊者の責任であり、紛失や破損に関しては自己責任となります。"
        },
        {
            "question": "ごみの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ごみは指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質（火薬、爆竹など）の使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 331
    }
}